世界十一人

有無手腳可以比個足球十一人放題名單
龍門 巴大仙
後衛 放題路 屎波0 哥斯尼 諗唔到
有無手腳可以補充 一齊整隊十一人

中場放隻沙加先

阿仙奴全隊

左閘摩蘭奴

前鋒嘅話點少得卡雲尼

學界

賓周馬 莫拉達 韋碧克 鐡膽

韋碧克可能直頭冇得入選

lovren moreno都冇已經唔洗討論

中場中xhaka bakayoko

加歷查

2wobi

殺卡有無得爭下

殺卡,lovren,moreno
今年梅毒都自爆幾次

lovren 屎波 xhaka
呢3個肯定鐵膽

性感過夏樹件泳衣